填色比賽兩姐弟讀油麻地天主教小學

聽個做老師朋友講佢老豆老母係怪獸家長黎,兩個小朋友好慘

無圖說故事？

起底雖然有d仆街,但騙徒父母呃左部switch點計,而且對其他人唔公平。如果你兩個仔女咁高藝術,直接入美術學院,參加填色比賽真大才少用

是但啦 人地既事理得幾多？俾你養囉好無

陪switch送比佢地囉 買返黎都冇野玩

聽到要入美術學院，對父母應該喊出黎
你估人地真係想要培育仔女藝術才能
人地想省靚份CV入名校咋

第2d野又唔見兒登仔咁落力起底

唔好畀人spin去「貪部switch遊戲機」「葡萄人地有switch遊戲機」

一個作弊風氣盛行既社會
人們要付出既代價 唔止一部switch遊戲機

咁有冇巴打聽日去果間小學到要求兩姐弟解釋

同警犬一樣 面對南亞就龜縮
針對弱者就不遺餘力

支持

咁你一世唔好批評其他人

就算大陸人你都唔好批評

記住去
唔去正廢柴

因為咁簡單一件事都可以殺死好多有潛質小畫家

所以比賽一定要公平公正

其他老竇老母望住個仔個女自己一個人完成，都頭來啲作品都唔知飛晒去邊

仲要答返自己個仔個女點解人哋可以畫得咁靚，真係幾心酸

你肯定怪獸家長係弱者？

Email啦
油麻地天主教小學(海泓道)
地址: 九龍油麻地海泓道10號
電郵: info@ycps.edu.hk

傻9

我既事你理乜鳩！！
比乜撚野評語呀？！

你自己講嫁嘛 “是但啦 人地既事理得幾多？”

真係傻9

邊個嬴左個名同獎？小朋友
邊個做假？小朋友同佢父母

下下都話 “細路仔唔識野姐，算啦”
將來香港就變成作弊之都
係所有 “香港人” 承受

希望拉到兩個小朋友坐監
騙徒要嚴懲 細細都呃 大個個仲得了
等佢地知道 做錯事就要為自己行為付出代價

眼紅人地抽中部switch

無撚有錯
多數喺新香港人黎
要推到佢到書都無得讀 先知後果

家長個底咪就係 “黃玄賜爸爸媽媽” 囉

陳奕迅老豆犯事 唔可以提陳奕迅？

我小學年年都參加畫班
長期有人指導而且有原畫參考
填漸變色我大既小二、小三就學識
再加上對Pokemon既愛
我唔排除佢真係畫得出

樓主加油 慢慢浪費時間去守護自己認為既正義

樓主自己幻想一定係家長親手畫完
再加自己小朋友個名落去
地下判官 好撚正義
無證無據亂屈人
利申：平時有去啲教育中心睇小朋友上堂既勞作 畫得靚整得靚一定係老豆老母係入面上堂啦

我錯了

某d連登仔真係好撚痴線

起底 guideline 邊道有得拎？

陳裘大係邊個就唔識，一講eason老豆，大家就明囉

頂你又唔見你起埋評審底話佢地無知咁都唔識分大人定細路畫而比佢過，

呢d擺明應該嘈把關而唔係參加者啦

嗶，作弊 唔准講，要講捉唔到作弊果個

行賄冇事，受賄先拉？

咁你又唔去信 任天堂
只係係到指指點點

其實知唔知咩叫作弊先？
而家家長代畫都唔代表佢地嘅作品係100%入圍㗎啵，把關去決定有冇獎係評審囉。而家唔係考試做啱就有分嗰隻，而家係畫到天上地下無都唔一定有獎拎啵。

如果係為公義，就唔係起小朋友底，應該投訴主辦單位連連登仔都識分大人定細路畫嘅時候點解佢地冇做好把關，篩走呢d可疑作品。

再者如果你係覺得呢d比賽好多都係家長背後代筆有問題，應該正視返呢個風氣嘅問題去探討而唔係就單一事件起人底。

大把幼稚園勞作都有家長代筆問題存在，點解又唔出聲？要探討正視社會d歪風問題必定要起底攻擊批鬥漫罵咩？我睇唔到你起完呢2個小朋友底會解決到香港甚至華人社會上呢個現象囉。

根本講到尾只為覺得可以製造一d茶餘飯後嘅話題令人有花生食好威威。

唔係啊 成日話香港冇人才
樓主都係唔想呢兩位天才被埋沒
希望佢地兩個可以發展藝術呢個專長 絕對係可造之材
香港之光

樓主好偉大

支持起底推L到父母仆街

switch根本小事 值得個二千蚊
個怪獸家長明顯係想刷個CV
等佢入名校
贏左部switch都唔會比佢個仔玩架啦

呢次一定要推爆佢
等佢個仔比晒啲校知佢咁有藝術天份

其實香港仲有好多小朋友有藝術天份
三歲畫iron man已經畫到有陰影 外國啲小朋友畫五官都未對得齊
希望政府多加培訓呢啲天才 推廣香港創意工業

你好似搞錯咗
應該喺原本有兩個可造之材得獎
宜家俾人搶走咗
香港又損失兩個人材先咁嬲

人地寫撚到明 12歲以下完成 呀！！！！！

你寫咁多做乜撚姐

點解今次咁多連登仔幫d細路
係咪都係怪獸家長邊幫細路做功課邊上緊連登？

好小事 個個填色比賽都係咁

點樣篩，任天堂同佢講幅畫太靚所以取消資格？定暗箱操作自己主觀篩走啲畫佢？
根本係班家長有問題，搞到一個小朋友填色比賽都要體現一下作弊風氣

見親依啲比賽都想笑

是但啦 香港既事理得幾多？俾你管囉好無

阿婆兩層樓千萬身家呃飯食

喂 一樣喺呃
呢單無人理啊 出手未

大大隻字「參加者年齡必須為12歲或以下」，搵家長畫都唔叫作弊？我真係想問翻你知唔知咩叫作弊？

又係啲對準風氣，唔好對準個人嘅歪理。個問題咪個歪風人人都有份，所以咪要揀喺呢個歪風裏面獲益最多嗰啲人追擊囉。反貪污緊係要從捉葛柏開始。當啲家長發現比賽作弊攞獎會俾人起底、追擊，下次咪會淆、會守返規則囉，個風氣咪會變好囉，有幾撚難明啊？

2019啦巴打，仲邊使向傳媒報料？傳媒上嚟攞緊料啦

個條友講野幼稚到

推爆佢

平日行過畫畫訓練班 出面貼曬小朋友作品 個福得獎作品其實好垃圾 贏唔到個班仲垃圾

推

一定要幫推

咁既然係咁點解主辦單位唔取消佢地比賽資格，既然佢地代筆點解唔同主辦單位投訴取消佢地資格。唔跟遊戲規則玩咪冇得係呢個遊戲到繼續，呢個咪係佢地做錯所負嘅代價。

取消資格咪可以令家長明白到代筆係會有人知道係會比人取消資格所做嘅咪徒然白廢咁下次咪唔會再代筆囉。

有必要做過多嘅事咩？連登仔憑咩要起底憑咩做判官去決定人地承受咩代價呀？

唔好推

啲人都幾搞笑
竟然可以話算啦冇問題
呢啲人成世比人壓榨都抵撚死

個比賽都寫明係12歲以下參加
單野擺明係請槍作弊
比一個作弊嘅人贏真係冇問題咩?
咁啲比賽set年齡限制 又分晒組嚟托?

搞撚笑 成件事係社會縮影 佢地啲老豆老母畫撚到咁分分鐘係社會上流
弱者？ 食撚懵左你啊

取消資格要同人交代咩？佢點篩佢嘅事，做過呢d評審工作其實好多評審都一眼睇得出或者大致估到邊d請槍會自動篩走呢類作品，有d會開會討論埋一齊決定篩定唔篩。當然唔排除有無辜嘅情況出現，但基於評分係評審主觀比分其實冇得拗。

冇人話冇問題，而係唔認同用偏激嘅方法，甚至冇道理可言嘅方法去處理問題

推到佢地入體藝中學

我就覺得依家唔幫個家長教,依班細路可能就係罪案潛在者
咁細過就教偷呃拐騙,大過好極有限

評審覺得佢作弊所以取消資格，但係又唔交代比個參加者知，咁個家長咪會覺得係畫得唔夠好，而唔係偷雞被人捉到，下次咪一樣出貓。

最幼稚咪你呢句囉。

根本呢個世界人人都可以有自己睇法有自己立場，討論區就係表達自己意見嘅地方，立場唔同咪唔同囉，意見唔同咪唔同囉，冇所謂㗎啵，民主係應該尊重彼此不同立場意見，而唔係幼稚到只會識得講埋d攻擊人嘅言論。

你老母on9 d
明知你弱智都養大你

痴撚線，又做網絡判官，仲要起埋小朋友底

呢個問題基本上全香港間間幼稚園都發生緊，咁係咪全港細路都係罪案潛在者？不如起晒全香港幼稚園出嚟啦

依家真係白痴先會落搭
利申我係買旗都唔會買

點解唔係搵佢老豆老母出黎？

而家d細路好撚勁（慘），大把人3歲幼稚園已經要上各種興趣班
如果自細上開畫畫班
真係唔敢100%講9歲油唔到咁的程度

小二已經做香港地區冠軍

個小朋友藝術咁叻，希望佢入到體藝呀兆基創意書院依啲學校，

係你身邊D人偷呃拐騙,唔好將自己親朋戚友講到全香港
物以類聚,人以群分就係講你依種

哦

一人一信要求港大美術系破格錄取呢幾位天才

有乜證據證明唔係佢哋填色呀，懷疑比賽出貓點解唔報ICAC

如果係怪獸家長
對姊弟 仲邊有得打switch

父母拎去放 收返2000蚊 fatfat

定你當其他比心機自己畫既小朋友唔係香港人?
將自己親朋戚友講到全香港,不知所謂

違反規則會被褫奪資格。

呢個係大會講嘅代價，你發覺有問題咪同主辦單位講等佢承受返本身講名要承受嘅代價囉。

而唔係當自己係判官要人承受由你所做出嘅代價，咁同共產支那亂咁判有咩分別？西方普世價值下嘅民主唔係連登仔所尊重㗎咩？幾時變得咁民粹要由自己加強罰則先

同主辦單位投訴隔離post咪做緊囉。雙管齊下啫。用翻貪污個類比，追擊貪污嘅人係一件事，追擊監督機制係另一件事，同時做有乜問題。

「網民憑咩做判官」呢啲咁老套嘅討論，由裸照年代聽到依家竟然仲有人講。第一，既然起到佢底，證明佢啲資料本身就係公開於網絡，人人有權查閱。第二，人人天生就係判官，你對一件事有睇法而有相應行動就已經係判官，你睇完放個家長一馬都只係另一種判官。第三，網絡本身就係自由散打平台，起底只係網絡輿論到達某一個臨界點轉化為行動。憑咩做判官？就憑呢件事有公共性。

走後門造假 支那文化

老任係香港不嬲冇盡過社會責任
你理鬼你香港下一代兒童係點

呢個年代大把

見到油天就覺得件事好正常
返工所見 一間油天 一間培正 啲家長特別鍾意儲cv

我冇話過要佢承受我做出嘅代價
如果主辦單位真係取消到作弊班友嘅資格就最好啦
我係話唔可以覺得佢作弊呢件事冇問題
因為見到好撚多人話 算啦 是但啦 由得佢啦

第1 的確最大責任係家長
第2 就係依班所謂既家長自己都做唔好,你想佢地點教?教佢地偷呃拐騙?

我係你就潛落地核

唔好再柒落去啦好嘛

請槍呃獎品

template ?

唔認同對事件有睇法有行動就叫判官，至少我唔會因為對事件有意見要要事主承受由我而嚟嘅實質負面對待

聽個做老師朋友講

屌 收皮啦

係喎唔記得東張西望

報料站- 東張西望

其實個小朋友係咪填色界神童
演下野呀

Agger 難得香港出左2位天才
唔應該埋沒左佢地既才華

我覺得起呢兩姐弟底無咩用
始終連登受眾又唔係呢班10/00後影響唔大

不如叫佢地即席揮毫啦

所有呢d比賽都係咁架la on9
有咩問題
政府搞果d全部都係咁la

小朋友都比人起底

我又唔覺有咁既需要喎 上網吹水原來要型先得架？

杜君顏家長你好 買左mario未

一部switch就起底又盛
又要拉埋價值觀黎講 柒唔柒d呀 連登仔

大學拎1 hon個d fyp唔見你屈鳩佢請槍 dq埋佢學位?
因為1hon 人人都拎到
而Switch就得一部 人地贏到 又唔抵得人😂😂😂
講到利益 自己咪又執輸行頭慘過敗家😂😂😂

你班child登仔咁撫得閒咪搵晒所有呢d小學幼稚園比賽出黎囉
所有,係所有都係家長一齊做

傻鳩

公乜鳩義啊
咪又係家長填色比賽 輸左果啲家長諗住自己落手填 贏鳩硬 點知人地老母仲勁
輸鳩左就係度公審人
哂鳩氣 呢啲要捉啲幼稚園 名校乜柒全部執哂

成班廢9眼紅人地有switch玩

話俾child登仔知,根本輸左果D都係家長一齊做

嘩屌 真係傻鳩

啱呀 推到佢冚家剷

咪係 根本就輸左果班家長條氣唔gur想同人攬炒

淨係識傻9傻9
第一句就自打嘴巴，好肉酸

點撚樣怪獸？ 小學學藝獎一個都無？樓豬d證據完全support 唔到wor

呢D有咩好爭吖
政府搞果D先有用,有獎狀可以升好中小學
敢搞私人公司,唔敢搞政府

On9

有獎就得啦傻閪，仲要個比賽又唔係小型比賽

乜撚嘢政府搞先有用真係弱智

連登仔啲本性出曬嚟
成堆垃圾葡萄人地有父幹
連小朋友都唔放過

淨係恰膠我 我有機打 你地班垃圾窮西慢慢酸 ya!

on9仔唔洗理佢 見到咁多負皮佢自己會縮返入老母閪

俾人屌到仆街就開始詐傻扮懵
你係得既

仲話要推上報又盛
分分鐘個記者今日放假係屋企幫個仔做緊功課

呢單野其實同民建聯種票一尻樣
都唔明點解啲人話佢地無錯

生死有命

Push
唔好埋沒天才

關你撚事咩 人地讀邊 on撚鳩

唔好唔推

見到係咁講傻9位仁兄
真係柒到唔敢睇

我當然係得 唔通好似你地啲廢9咩

成班小圈子恰膠我

深潛好撚過啦 肉尻酸

我唔會潛

玩多陣好啦記得做埋啲功課啊
傻鳩

始終架係自己攞既丟既

細個嗰陣住嗰棟大廈唔知起左幾週年又係有個填色比賽
自己本身好鍾意畫畫就參加左 仲入左決賽 好開心
冠軍係投票揀的 入左決賽嘅作品釘晒係大堂比住戶投票
嗰陣先第一次見到其他作品 覺得佢哋填得勁靚 自己嗰幅真係相形見絀
最近睇到依單新聞先開始諗嗰陣嗰啲好靚嘅作品係咪父母代筆

因為人哋投胎好，老豆老母有錢請槍

你講野邏輯咁似D維園阿伯嘅?
"共產黨貪污就基本上全個黨都發生緊
你咪反晒佢等中國亂囉"

應該拉晒果兩個小朋友坐監 虛假文書

見到油天知咩事啦
擺明唔係貪部switch 係貪個獎落CV
油天咪年年升中放榜電視台訪問嗰間
讀得嗰到 啲家長點會貪千零二千蚊部switch

又一個酸我有機打

啱啦，唱到啲名校blacklist晒佢對仔女，令對父母明白多行不義必自斃呢個道理

你叫我畫個av女優出嚟，最多畫個火柴人俾你

抽象派畫風黎 唔好以為佢鳩填

你食咗屎定腦裝屎
呢啲叫 罪的代價 起底又點？ 依家呢兩個細路死咗未

全部中產/中下產以上家長都做緊呢D野
好正常,嘈咩Q

現場表演一次

窮西最鍾意追求公平公義 著數輪到自己時就唔會出聲了

笑撚死人咩
名校就係要收呢D人

神鳥鳳凰

本身以為連登仔唔抵得部switch畀人拎走左 原來係佢地作弊

佢老母虛假文書罪

全中國大把人都偷呃拐騙啦
好正常，嘈乜q

一啲都唔仆街，佢咁搞到個比賽唔公平仲仆街啦。
btw有相睇未

一齊email去！有冇巴打打份sample出黎

貼佢街招

根本呢D就係香港社會巳嘅social norms黎
你班child登仔係都要講成犯罪一樣
水至清則無魚呀

仲要成間任天堂做headings

好過香港特别行政區政府個朵

拉banner 去恭喜佢得獎

1. 事實係犯法
2.係咪多人做同啱唔啱有關係？
賤種支那人思想

go ahead
出到現實社會有人采你先算

犯左咩法？

都算不誠實欺騙老任
咁講飯腳妹karen都無犯法

食飯俾錢你情我願

人地評判比個獎就係根據畫得靚唔靚
你可以唔同意佢由家長代畫同評判準則
你做評判嘅話唔比獎dq佢我都支持
但依加唔屌賽會走去屌參賽者 傻撚咗？

所以佢咪無事 道德上衰左咋嘛

‘咁樣已經最低限度構成s.17 theft ordinance 以欺騙手段取得財產罪 (maximum imprisonment 10 yrs)’

From其他巴打

咁點解蘋果同東方要追訪人
人地karen年紀輕輕 家境又唔好
仲要受人指使
佢無錯架

寫明12歲參加
有人超齡參賽對其他細路唔公平
唔㧏屌得？
你戇撚柒鳩？

咁咪睇吓有冇人睬囉
我淨係知嗰一家依家響哂朵

㧏你老母臭閪 死返大陸啦支那仔

油天都半個名校啵

咁你快d 開個 post 屌賽會
我支持你

人人出分力嘛

開post啦

同依加啲人係到討論一樣 遲早咪又係忘記哂
講到尾想睇人仆街

倉頡手快打錯

請槍者俾人屌到仆街
唔係好事咩？

講到尾你都係想請窗既人過骨冇事

係wo，部switch千幾蚊好撚多嘢
現實冇人care架傻仔

成班賤種口叫hong Kong is not支那
之後就成隻支那賤種咁
搬龍門搬到上冥王星

以後睇怕要拍片證明啲畫係仔女自己畫，反正手機咁普及

兒登真係多97後支那種
咁都冇問題！？
屌你老母你班支那賤撚種死返上去啦
窮既就呃福利
有錢就炒貴曬d人
屌你老母呢加比賽都要出貓
仲有班賤種覺得冇問題
仆街死啦你班死賤種垃圾

不停吹奏中國，踩香港人冇道德
到有人屌時又叫人唔好理

批鬥果班應該現實都係窮撚/無家底果班

過唔過關我春事 從來都唔會參加依啲比賽
不過只係奇怪點解可以一口咬定人地係請槍

咪係，有錢請槍點會冇錢買switch

擺明係請槍 又陰影又金屬感又景深

就係唔想窮撚小朋友拎獎

一定要大人先識？

出面無數post解釋咗
仲有簽名都好似

唔好同我講唔係100%就無罪推定放生佢哋
畫15分鐘拍片出嚟咪全連登認柒炒車囉

講誅心論有意思咩？
撐請槍既人都係仆街冚家鏟賤種臭閪

因為你你冇足夠繪畫能力去判斷囉

唔明點解人地需要同你地解釋

咁睇黎個個都係高手黎

唔怪得知平時都咁多人批評人地唱歌難聽 個樣生得樣衰
因為全部都有足夠能力

冇問題，證明唔到冇出貓
開post懷疑佢哋99%出貓又使乜同你解釋

就算叻唔過佢老豆老母
都識判別咩年紀有咩程度啦

講真，冇 16 歲應該係畫唔出冠軍果張
16歲 玩木顏色係可以有咁既能力，一星期不少於 6 小時
但都唔係 a4 紙上發揮到囉

啱 加油

有分辨能力 同 有臨摹能力 係唔一樣

你收手啦，護得好肉酸

哇 哦

見解唔同姐 我又無話護既 識春佢地咩
見你地啲酸汁流哂落地下覺得仲肉酸姐
屌我既都係酸更我有聰明既智慧清醒既頭腦

其實由頭到尾都冇人葡萄部SWITCH囉

更加冇人覺得你有智慧同頭腦

你訓撚醒未

買ps4 都唔買switch
一係二手game 一係就小朋友game

咁點解要老任要Facebook公開邊個攞獎

無人想知呢d
邪惡人性醜惡
破壞小朋友夢想
既比賽結果

呢d神童一定唔可以埋沒 推到佢地有大學收

做完打手即刻改名？
哩個projext完咗啦？

新買左隻小火龍咪改個新名

話唔抵得人地有部switch個啲係咪全部中學雞仲每月拎緊一千幾百零用錢個啲？
二千幾要幾唔抵得，連我公司最低職位嗰個都得閒無聊買咗部黎擺

多一粒魚蛋都有人眼紅啦

仲有話所有填色比賽都係咁有咩好嘈嗰啲，唔該你地全部躝去中國住，香港淪陷好大原因都係因為「係咁架啦」造成

係咁架啦

恰個學生妹就叻

連登仔真係垃圾到連小朋友都搞埋，呢單野十居其九都係家長教唆，搞個小朋友做乜

老闆唔小心俾多咗粒魚蛋人地，你眼紅，fine
但人地粒魚蛋係呃返黎，而你仲只係著眼係人地多你一粒魚蛋，就係你低質

油天 正常啦啲家長出老千文化黎啦

痴撚線
爭取公義唔撚係咁
依家啲人真係好撚奇怪

作弊係另一回事，你地大可以寫信去比賽主辦組織個度投訴，但駛唔駛POST埋人地讀邊間小學又話寫信去人地學校度搞鳩人，呢單野真係可以講係十居其九家長自己教唆自己細路去作弊，你去搞鳩個小朋友做乜鳩，連登班垃圾係咪終日無所事事，得閒到咁既地步，咁樣就以為自己伸長到你所謂既正義？

網絡判官全面進場

我改左個名幾十秒都即時有人知啦 一定係咁禁起底望住我

其他學校唔敢講 但呢間怪獸家長出貓係校風黎

咁個校風同怪獸家長關個細路咩事？你地係咪癡撚左線？咁做唔係真係以為可以杜絕請槍風氣下話，醒下啦，平時係網絡世界無所事事就攞D細路黎恰，醜唔撚醜。

都幾撚好笑
人地小朋友特登請槍架？佢逼佢老豆老母幫佢畫？
堂堂大男人係咪自己拎唔到獎，嬲嬲豬，所以走去搞鳩啲小朋友啊？ 之前隔離Post 貼話真小朋友完成既作品，個個都話個小朋友咁比心機 ，比人請槍做低左，好慘。仆你個街啦 ，另外畫上去既小智咪又係大人畫上去，選擇性失明啊？
分明自己小朋友拎唔到獎， 妒忌人哋，想搞大件事，仲要搞鳩埋人地啲小朋友。

細路唔係人？唔屌得？家陣屌個細路咪即係屌佢冇家教囉柒頭 成個世界咁大梗係杜絕唔曬㗎啦 所以就唔可以屌眼前嘅？你係咪弱智㗎 咁你橫掂都係會死 咁仲返乜工搵食

咁而家個問題咪就係話個九歲同十二歲既細路無可能迫到佢老豆老母請槍幫佢畫，而係佢老豆老母好有可能自動請纓幫佢兩個細路畫囉，你又攞乜野個細路無家教黎做乜野？你理解能力係咪差到咁既地步。

理解唔到乜理由唔可以屌柒啲細路 咁同啲蝗仔坐地鐵係度食野之後話'細路係咁 包容下'有乜分別

咁就唔可以屌個細路 咁就等如細路係無辜

個老豆老母都出開千 你覺得個細路會幾有家教

老豆老母用佢身份參賽，你怪鳩啲小朋友？
你係咪覺得你搞鳩完啲細路之後，下次佢地老豆老母再咁做，佢就可以阻止到？

跟本就係你廢，乜都做唔成，唯有搞鳩啲無能力反抗既細路黎獲取成功感。

咁好簡單依家有既info得個細路資料 唔係矛頭指向個細路應該點 定應該'係咁架啦'之後繼續返工 何況我唔理解點解可以覺得咁樣會有成功感 因為乜人諗乜野

所以話連登仔幾時都咁垃圾，無野反駁到就即刻彈句」咁就唔可以屌個細路」，你班垃圾真係平時係現實世界無滿足感要靠搞細路黎增加自己滿足感

不如解釋下 公審完呢兩個小朋友之後，對呢件事有咩幫助？ 令佢地有陰影，以後唔敢參加呢啲比賽，咁就唔會有人阻住你贏？

定有人淨係想恰下啲無反抗能力既人？

你係咁不滿 ，親自向大會投訴，搵傳媒關注下，你覺得咁不公既事。

你公審小朋友 我睇唔出有乜撚野用

一開始開post果條友先變態
為左部switch網上公審2個小朋友

我反而想知點解你會覺得咁樣係合理

你都幾撚好笑，睇完你覆都唔知你個Point係乜。公審小朋友係咪覺得自己好威威啊？

咁多廢話去解釋
不如解釋下公審小朋友對件事有乜野既幫助

咁撚不滿唔識去搵主辦機構啊？公審班評審囉，去人地公司門口示威囉，絕食埋引起關注囉。既然你講到件作品十惡不赦，要求大會Cancel佢地資格唔係仲好咩？

存心欺騙仲走去賴評審

人地搞個填色比賽 係俾小朋友參加
如果你正正常常唔係請槍 邊鳩個得閒公審你

最基本就係俾小朋友知道 請槍唔應該

咁對件事夠唔夠大幫助?

pish

點解個個都覺得起個小朋友底係搞鳩緊個小朋友？明明就係想藉此搞鳩個家長等佢承受返幫小朋友作弊嘅惡果 比着你係個家長 見到自己個仔日日比連登仔提住 都驚佢會臭朵啦 反而個小朋友就唔會諗到呢樣野

希望大家唔好欺凌弱者 屈老人參與民建聯嘅種票

正解 不過同佢地講side gas

on9
全香港嘅家長都做緊
驚你連登仔有牙

君顏妹，好有詩意！

原來黃太姓杜

既然唔驚 就應該開多幾個

呢個論點仲好笑，你搞得一兩個有乜用，你不如將呢個比賽所有懷疑作弊既小朋友既資料全部係連登公開哂，搞得呢兩個有乜用？所以去到最後尾咪就係問你地咁樣做對成件事有乜野幫助囉，你地理解能力其實係咪低到咁既地步

就算你明知個個都做緊 但宜家係得你比人踢爆 咁點會唔驚？ 大學夠勁多人出貓 但比人捉到要term走 唔通佢同間u講 個個都出貓 驚你有牙？

連登一向如是，做埋d幼稚行為就以為自己伸長緊正義，然後用一大堆歪理黎justify自己d劣行，到頭黎對成件事無幫助之餘仲令到成件事火上加油。

個仔聽日返學比人笑到面黃

殺一儆百...未必會杜絕所有同類事件但至少係有個警惕效果

咁我就拭目以待睇下你地呢單野有無殺一儆百效果。

學你咁講 咁啲人做賊又唔洗拉 拉得一個拉唔哂全部賊 咁仲拉黎做乜

而家班小朋友做緊賊？你係咪戇鳩？而家係講緊你地成件事都未搞清楚就亂咁搵人開刀騷擾人呀。

想睇人仆街就睇人仆街，社會上大把更值得受罰嘅人和事，你知我知

執行正義依家嘢 依個細路易落手加羊群衝正依邊喳，唔好懶係大義凜然

弱智仔連對錯都唔識分

比喻黎姐 唔洗咁勞氣喎
同埋件事未夠清楚咩？姐係你覺得係個小朋友自己畫嘅？咁你都幾心水清 咁都比你睇得穿

咁依家咪即係出貓囉傻閪

想合理化成件事
可能佢平時出開貓 請開打手做project

唔識分啊 所以俾第一名佢地果個都應該係弱智

你又係咪肯定呢兩兄妹係迫佢老豆老母請槍幫佢填色？若果唔係既話你搞班細路做乜，當然你可以話我都唔肯定呢兩兄弟係咪迫唔到佢父母請槍既，不過若果你班弱智justify到兩個腦荀都未生齊既細路可以迫到佢父母請槍幫佢填色既話我係呢度咪唔出聲。

亦都俾佢老豆老母知道咁會害左個細路

其實父母主動幫佢地畫/幫佢地請槍嘅機會就大啲囉我覺得 而唔係小朋友自己提出 咁所以咪話搞鳩緊個父母 所以咪話寫信乜乜柒柒其實唔係想搞鳩個小朋友係想搞鳩個父母 警惕都係警惕父母唔係警惕小朋友 咁有咩問題先

講咗咁多
負評班人都係解釋唔到點解請打手係合理

根本呢d所謂社會風氣你起一兩個人底，個兩個人仲要唔知係咪真係無辜畀佢老豆老母擺上檯既根本毫無作用，舊時高登夠有好多起好多所謂mk仔、仲有d人係網絡城中做既柒事底，呢d社會風氣咪又係繼續蔓延開起，唔好為你班人既惡行搵咁多藉口去justify啦。

而你就一直都覺得成班連登仔想玩死個小朋友 根本就唔係呢回事

你個論點先on9
搞一兩個冇用就唔好搞？
咁呢度咁多人你淨係覆佢一個有咩用？
全部覆晒先再出聲啦你

油麻地天主教海泓道啊
唔好影衰正宗ycps

你講高登嗰個例子 咁你有冇諗過起完班人底係有削弱到個風氣？咁當然唔會一下子無哂啦 但一定會少咗人跟佢地做同樣嘅事囉

小學生都恰
明明家長仆街

而家呢度有人係想寫信去個兩個細路學校度幫其他參賽者出頭，咁呢度咪有幾個問題
一、你點知其他參賽者無請槍？
二、你寫信畀佢學校只會搞到佢兩兄妹，學校可以奈得班父母咩何？有件弱智仲係度話搞班細路係「因為呢間學校請槍風氣重」，而家槍手既係佢地父母，而呢個比賽係external既，間學校除左搵佢兩兄妹照肺仲可以做得d乜，若果真係prove到個兩兄妹唔係迫佢父母去填既話，你地做既野其實有乜野用？

好慚愧 由細到大參加呢d比賽都無諗過可以請槍
係成個念頭都無

明明隔離一早就起左佢老母個名
係要開post講埋佢讀邊間小學

咁你點肯定到個兩兄妹係迫佢老豆老母做佢兩個槍手先？你班弱智係justify呢樣野既話我真係可以唔出聲，你地向比賽主辦組織施壓等等總好過而家咁樣搞個兩個細路，因為你地事實上係連咩事都搞唔清楚就亂咁搞鳩人。

起左老母名咩？

係度講埋最後個句，你班人真係咁想解決件事既話，就向比賽主辦組織施壓，再煲大單野佢，等往後其他比賽都儘量可以畀個公平既環境其他參賽者，而唔係係度唔知頭唔知路，成件事都未清楚就係度起埋個兩個細路底當解決左件事，乜野殺一儆百，講得出呢句野真係人唔笑狗都吠，看得這麼那麼高。

如果係讀油天既話都幾大幾會係西九匯果邊d畫室教佢地畫，但幫幾多唔知

唔起小朋友底點知道邊個係佢家長

搞就搞人地父母咪撚搞鳩個細路啦 自己廢起唔撚到對父母底就咪撚個細啦

已經見到果對細路ge親友係度

睇埋下面我冇話佢地冇錯但唔係由連登仔做判官。

正如有人亂過馬路唔通你捉佢嚟批鬥咩？有問題就按程序同返大會講，大會都講明犯規者會禠奪資格。呢個亦係做錯呢件事要承受嘅後果。就算你唔滿意個野則都應該尊重，呢個先係民主普世價值下嘅精神。

正如犯法都係按本身所訂下嘅罰則處理。
而唔係好似支那咁鐘意點罰點批鬥點都得。

其實冇人講過請槍係合理，係唔認同又起底又批鬥民粹式處理事件。

估咋？

咁你有咩好計?

好！
黃玄賜一家都係騙子
應死全家

咪向大會投訴要求取消資格，完。

咁成功未？

岩呀
啲大陸人用假學歷我都覺少事 唔關我事
人地考試出貓都唔關我事
唔應該理

正確態度

條打手改名扮第二個護主犬搵食

真係痴撚線 簡直心理變態 有幾無聊先至會起人底
咁巴閉 咪去搵證據同主辦方投訴囉
雖然佢哋的確好大機會有作弊
但係而家根本證明唔到係老豆老母定個細路畫
成班人就已經瘋狂屌鳩佢哋

Ya你老母

比賽要公平
做人要誠實 唔可以呃人
機會要靠自己實力爭取
錯要應要改
小時偷針大時偷金

以上嘅野我以為係小學生都應該有嘅常識同價值觀 上一上連登就完全明白點解啲人話價錢觀要由細教起 原黎真係大把人幾十歲都唔知咩叫岩咩叫錯

Ya I love pokemon

香港地得窮西先會守規矩 就是我

根本兩個父母鳩縮唔出聲用仔女做擋箭牌，好撚無恥

推到成家仆街

黃玄賜黃思穎
記撚住你老豆老母幾仆街

9歲邊駛負刑責架。

呢d作幣小事，你班仆街咁上心
港鐵作幣，你地？

極右傻仔原來係左膠

一樣上心
屌港鐵已經係日經黎

唔好轉移話題
呢個post集中屌呢單野
要屌港鐵請去隔離

小朋友唔洗負刑責

但係幫佢畫果個同佢家長(如果有參與)有可能要負刑負

香港人D道德咪放晒係批鬥細路仔身上

話眼紅個啲9成9係個對家長親友

個獎12歲以下，點都唔關連登友事啦
眼紅你老母咩

極難，唔好話要個細佬出庭舉證，剩係要個細佬去差館落案都無咩可能。

點解蔡若蓮個仔死,成班連登仔開香檳,黃玄賜被起底又嘈嘈哄?

屌你老母

我同意你話事實上係難

因爲呢啲金額細既無聊野警察通常都唔理

就算理律政司都唔告

不過技術上請槍去參加比賽獲獎的確好大機會係刑事罪行，問任何一個律師都會咁同你講

9歲都算
12歲嗰個應該要有基本是非道德觀啦

其實不如令啲公司再搞呢啲比賽個陣，要人即場填色，講明唔可以有其他人幫手，咁咪可以杜絕。

同走飲管一樣，係要屌個公司做啲唔用膠又有得用既方法，例如用紙飲管。

佢原本只係諗住宣傳下話知你幾多咩
對佢黎講佢話之你個個畫到畢加索咁定點咩
只係都唔知呢D比賽仔都要玩到咁都唔知咩風氣黎

依加成功左啦 大把人幫手宣傳
任天堂真係醒啲獎品三千蚊都無
無限商機

分分鐘幫香港發掘在幾個神童添

你咁搞法
即係所有法庭法官
所有慈善機構
其實任何組織都係多鳩餘

其他野唔講
我同蝻打
打贏打輸都有案底
我讀咁多年書、操好個body
係為左留個案底？

大學都已經大量學術誠信問題
professor 造假之後無人需要負責
佢地又覺得冇問題

是但9up下姐我都係

偽善

其實起完會咩用

神童

其實你覆完個post有咩用

進步神速

有料既就怕乜畀大家即場考驗喎，係咪？

推
起到底味

隔離post連個妹妹既樣都起埋

打手將會全面進場

國家大事就返工不了
蝗小學生又話見到講蝗語就憎 結果要返工之後再算

兩個本地小學生就兩三下手勢
即刻起到一清二楚
唔身敗名裂都唔會罷休
仲要其實罪魁禍首唔係小朋友

兒登

其實你有冇睇過個得獎作品
以你咁有睇小朋友勞作嘅經驗
你覺得一個小二生會唔會油到呢個水準？

陪你老母

係咪雙非狗，叫佢食撚屎

啲細路無辜架

負咩評，根本係事實，當好多家長都反映緊D 功課唔係小朋友可以做到既時候，個社會照樣接受幼稚園既功課係做木工估奧數，大家重拎D 幼稚園推理題黎玩既時候，再叫兩句嘩好難呀，大學生都未必識，其實就潛移默化緊慢慢接受家長代做E樣風氣，只不過佢地拎左獎姐。

講得啱 香港自古以來是中國的一部分 融入中國係無可厚非 希望極小部分連登仔切勿逆歷史潮流而行

其實我覺得個兩個細佬都知道請槍唔啱
正如佢地上堂都會守規矩

其實香港疑點歸於被吿

如果香港出了這兩位神童，可能幾日後

我會發夢睇到東張西望搵學校校長及同學訪問，問校長怎樣培養出天分這樣高的學生，及問同學平日兩姐弟除畫畫外有什麼特出之處？

唔好比打手，五毛影響到

香港精神係咩
我冇既野
我要人地都冇

起橋造假貪污果啲就食花生

做乜搞人 又唔關你事
部switch又唔係叫你出錢送

唔係關有冇switch事
係細路仔由細到大都咁樣
大個出到嚟點做人

要搵就搵父母啦，搞著啲細

大人出嚟承擔後果啦，無恥到搵個小朋友做擋箭牌

因為保護小朋友有光環，仲唔那那林鬥搶咩

你個腦係咪裝屎架

評審既責任好明顯就係根據油顏色既技巧去評分 仲要評審去篩選可疑作品？點解要篩選先？個比賽一早講明12歲或以下先可以參加 依家係參賽者唔自律同舞弊 竟然話主辦單位有權要把關 主辦單位咪一早將條rule寫得清清楚楚囉

唔好拎幼稚園勞作同呢件事比 幼稚園勞作無獎 都唔需要同其他小朋友比賽鬥靚 父母代筆唔會損害其他小朋友既利益 油顏色比賽同勞作根本無可比性

依家呢單野就係正視緊風氣 呢件單一事件解決唔到 成個風氣都只會繼續 要殺雞儆猴先令啲家長唔會係其他比賽再舞弊犯規

你理撚得 起碼宜家做左呢樣先 好過咩都唔做

你走啦 比人屌到無聲出仲要攞返堆沙

發生咩事

地址: 九龍油麻地海泓道10號
電話: 2625 0766
傳真: 2625 0262
電郵: info@ycps.edu.hk

有咩問題可以試下聯絡學校丫

阿sir miss成日都話香港埋沒左唔少資優 好多都等到大個先知 但學野最快偏偏係幼稚園至小學呢個黃金階段

直接判死刑啦

既然個個都要佢哋成家死

睇左幾日 起撚到老豆老母未

油天多怪獸都唔係今日既事

我細個就係呢菂人
好傻咁覺得靠自己贏輸都係開心
其實攞到冠軍就算作弊都係冠軍
呢個社會就係咁玩
唔理你用咩方法
賺到錢就是王道

菂? 好耐冇見草花頭既mk未

字

typo 姐
菂菂菂菂菂

MK未
無限恥笑 = _ =

世界之子咁做人囉
有錢就是王道架啦This world

我想寫世界仔
咁啱佢個User name 叫世界之子

畫畫幾資優都好
公屋仔都負擔唔起供個仔去學藝術

先贏部switch
再捧到咁出名

名利雙收呀

what happen

點會負擔唔起？

公屋仔讀 ive 有政府資助
再唔係申請 non mean

太天真,
有opportunity costs
non-mean? 你出身仲想還學貸唔俾家用?

btw 讀ive?
公屋仔會俾你有搵食科唔讀走去讀ive做啲細個讀書廢大左做設計的工?
會不會太ideal?
同老豆老母斷絕關係should be OK

你自己限死自己姐
識人公屋仔 design ive ＞ polyu 幾年後自己開埋公司，買埋樓結婚生仔 ...

人生要計算 係好悲哀

識人定講緊general cases
事實大把家庭係咁

公屋仔就係咁悲哀
邊個叫你唔識投胎

Btw 自己限死自己真係好好笑

我識有人穿膠花
後來娶到有錢表妹
最後做埋首富㖭呀
點解你地要自己限死自己呀

個list幾百人
差唔多全校都有獎

名校父母嘛

( Show Blocked User - 孫叔叔 )

話就話咩小事化大
但小時偷針大時偷金
細細個就識哂li d，大個咪同支那人咁上下

宜家個理念係咁
小時偷針大時就倫敦金
搵到錢我本事 關你撚事

而家好似掉轉左喎

你整幅咁撚高質既作品

其他小朋友會唔會懷疑人生？

覺得自己好撚廢⋯

咩情況?

點解要篩選先？個比賽一早講明12歲或以下先可以參加
你自己咪答咗自己

乜撚野呀
我意思係
個比賽一早講左12歲以下
點解仲要評審咁麻煩
篩選啲疑似家長畫既作品出黎？
依家係啲參加者唔遵守主辦商訂立既rule
點解要評審團承擔責任？做多樣野去篩選作品？
問題唔係出係犯規既參賽者度咩
點解可以屌返主辦單位轉頭

咁法例寫咗出嚟就expect人人守法唔使搵人執法？
我就覺得兩邊都有責任嘅

引返上面回覆
「如果係為公義，就唔係起小朋友底，應該投訴主辦單位連連登仔都識分大人定細路畫嘅時候點解佢地冇做好把關，篩走呢d可疑作品。」

可能主辦單位同評審團可以做更多野去令個比賽更公正啦
但一定唔係將犯法者責任推落執法者度囉
仲要投訴主辦單位？！

精彩!推

其實好多呢d比賽都係家長做既多
果d咩box of hope
咪又係鬥父幹

但今次係太過份，完全睇唔出小朋友有參與

唔好講咁咁多
叫個老豆老母出黎啦

認同你
鄧果d自己油顏色既小朋友唔抵
香港就係咁奇怪
聽話守規矩既永遠發唔到達

你如果係三獎個幾張咁其實嘈都唔會大聲

都會嘈啦
因為 9 歲。。。

12歲畫到 3 獎咁就話姐

請槍唔洗錢？

D人係咪低鳩能
唔撚起個細佬底又點知佢老豆老母係乜水
支持推到佢地成家仆街

有冇繁中？
支那字好肉酸

應該判死刑

唔係自己完成
但用自己個名提交而且獲利
算唔算欺詐罪

一開始法律就係寫出來就希望人自律

但係人太鍾意破壞法律 所以先要有人執法

呢間學校校訓係乜

仆街請一堆打手維穩算咩好學校 死教畜

你老豆借你個名去呃政府
你冇獲利（嬴左個名）
你估告唔告埋你？

見到隔籬post班友死撐作弊火滾
推

未撚試過 唔知
你試過

係時候回帶

係
你無睇錯 咁強嘅畫功
值得即日回帶

進步神速喎

同意，唔好攪個小朋友，努力攪佢父母